iPhone 6s 64Gb 自動關機及重開 求救

iPhone 6s 64GB用左大約一年半..
一直都無咩大問題.. 手機無入過水..
係今朝訓醒發覺手機無電.. 咁就插電啦
但發覺唔用佢既時候，會不斷自己重新開機.. 每次重開機既電量會愈黎愈少..
用就無問題，一唔用（待機模式就會自己閂機/重開）。
而架播住歌，就唔會自己閂機同重開.

上網check左我部手機電唔係之前出事個批黎既...
我部iPhone ios係10.2.1 可用仲有3.5gb

有無高手知道我部機發生咩事...
明明一直都無咩大問題.. 今日突然就咁..
Thanks

提你夠鍾換機啦

iPhone 7都出咗幾耐下

差唔多出iPhone 8啦

試下上10.3.2

但我怕update途中佢會自動關機... 咁就仆街

好地地唔想換啊

你咁樣都叫好地地咩

Backup完，Reset過部機玩陣睇下佢仲有冇Reboot先

出曬事仲叫好地地

我老婆戈部又係咁...等緊出8先幫佢換機

多數舊電有事 你唔怕煩既試下插住奶媽用一日睇下情況會唔會改善 會既即係你舊電好大機會有事

攞去apple Store 叫genius update